真係忍得好辛苦

一年前發現老豆係大陸包二奶
佢係大陸做生意 經常兩邊走所以老母從來無懷疑過
而佢亦會扮到好錫個老婆咁
自從我發現左之後
佢同我講每句野我都發佢脾氣
一掂到我就縮開 屌佢摸我
其實佢根本無講錯野
只係我一諗起佢假猩猩咁我就好忟
所以佢會好委屈 但你有乜撚野資格委屈
老母都就快五張野 我真係希望佢以為自己嫁左個好老公開開心心過埋下半世算
有時見到佢同個女人傾計我真係會走去喊 點解要比我發現到 我都寧願唔知算
再日日同佢嘈
我真係驚有一日會唔小心爆左出黎

加油 希望你唔好因為咁而唔相信男人

佢搵錢多唔多 多就由佢

可能已經會

唔多 一開頭我老母仲同佢捱
但佢應該唔係用好多錢係個女人身上

大陸女人
到埋單找數損失唔會少

結咗婚幾十年嘅心態應該唔同我地
老公搵到錢 顧家 唔會管自己 自己搞掂性需求
其實都幾滿足
好熟嘅朋友一拍拖 都睇得出有啲唔同
結婚咁耐一定都feel到變化
隻眼開隻眼閉接受到 但又唔好拆穿佢囉

我最驚係遲早老母會發現到 唔想佢傷心唔想佢喊

搵錢唔多 咁我會介意佢養多個女人

呢個時候應該保障自己同老母 如果你地住私樓 層樓係咪你地個名
唔係第時俾個大陸女人搶埋就喊三聲

我明白
但真係會好嬲
同佢嘈老母會覺得我唔岩
我都好委屈但無人會明

層樓佢地聯名
佢好錫屋企 根本就無人會知佢會咁做
自從返左大陸所有野都變哂

明你覺得老豆污糟
平時對老豆係尊敬又煩咁
有日發現老豆睇鹹濕網站 覺得好恐怖

有冇私底下同佢傾傾
或者同佢講再係咁就爆大獲俾你老母知 睇下佢點都好

我有諗過 知道個一日本身想講
但我好驚 驚到個人震
同埋講左就反硬面
我唔想比老母知

我有當佢面話佢污糟
佢只係覺得我好憎佢 淨係錫老母

睇開左當有多個老母錫自己

再咁落去我會有抑鬱 成日自己喊救命

岩岩聽到佢同條仆街講 會諗辦法買樓

家家都有黑暗嘢
你做返自己依一代

我真係可以唔理咩
睇住老母比人呃好心痛